<resources>
    <string name="app_name">闲航</string>
    <string name="content">
        <![CDATA[
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“让校园闲置流通起来”，我们相信，信任和诚信是“闲航”社区最重要的基石。为了确保校园二手交易环境的和谐、有序，我们特制定《闲航社区公约》（以下简称“《公约》”），希望通过这一公约引导大家共同遵守行为规范，营造一个公平、安全、友好的交易平台。</p>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;作为“闲航”社区的一员，您需要遵守此公约，以共同推动校园二手资源的流通与共享。</p>
        <h2>第一条 真实</h3>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“闲航”社区的核心价值是建立彼此间的信任，而这一信任的基础便是每位用户的真实和诚信。为了保证交易的公平和透明，我们要求所有用户提供真实的信息。</p>
        <h4>身份认证</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;在“闲航”发布信息、进行互动、交易闲置物品时，用户应提供真实有效的个人信息，确保交易双方的身份可信。在发布任何闲置物品时，我们建议用户完善信息，帮助对方了解商品详情，减少交易中的不确定性。</p>
        <h4>承诺履行</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;所有用户在“闲航”上进行闲置物品交易时，应遵守与交易对方的约定，诚实履行承诺。若在交易过程中出现问题，应本着诚恳的态度与对方协商解决，建立信任与良好的社区互动。</p>
        <h2>第二条 安全</h3>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;只有当您感到社区环境安全时，才会有顺畅的交易体验。我们将致力于为“闲航”用户提供一个安全、可靠的交易平台。</p>
        <h4>信息安全与隐私保护</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我们非常重视用户的隐私保护，用户在“闲航”发布的任何个人信息（如联系方式、学号等）都将严格保密。请勿公开他人的隐私信息，也请在交易前核实对方身份，确保信息真实。</p>
        <h4>交易安全</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“闲航”不提供第三方支付平台服务，因此所有交易应尽量通过面对面的方式完成。我们鼓励用户选择在校园内的公共场所进行交易，保障交易过程的安全性。如果双方在交易中遇到问题，应本着友好协商的原则解决争议。</p>
        <h4>禁止非法、违规行为</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;用户在“闲航”发布的商品、服务及信息不得涉及违法、违规内容。我们不允许任何涉及非法物品、服务的交易行为，一旦发现，将严肃处理。</p>
        <h2>第三条 平等</h3>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;在“闲航”社区，我们倡导人人平等的交易机会。每位校园用户都应平等享有闲置物品的交易权利。</p>
        <h4>身份平等</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;所有用户在“闲航”社区内享有平等权利，尊重彼此是我们共同的责任。无论是发布物品还是参与交易，每个用户都应遵循公平、公正的原则。我们倡导尊重他人，避免歧视性、侮辱性言论，创建一个友善、包容的交易环境。</p>
        <h4>交易平等</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;所有用户在“闲航”社区内的交易行为应基于自愿、公平原则，买卖双方应在诚实和信任的基础上完成交易。若在交易过程中发生争议，建议通过沟通与协商解决。</p>
        <h2>第四条 社区责任</h3>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“闲航”不仅仅是一个交易平台，它也是一个充满互助精神的社区。我们鼓励用户在社区内建立友谊、互相帮助。</p>
        <h4>互助与共享</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我们鼓励用户在平台内不仅仅是进行物品交易，也能分享有用的信息、经验或生活技巧，提升校园生活质量，推动校园二手资源的循环利用。</p>
        <h4>社区建设</h4>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;作为“闲航”社区的一员，您有责任参与到社区环境的建设中来。维护良好的交易秩序，举报任何违规或不当行为，帮助我们一起维护一个友善的社区氛围。</p>
        <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;本公约为“闲航”社区的基本行为规范，所有用户在使用平台时都应遵守。如果您有任何疑问或建议，欢迎随时联系我们，我们将根据实际情况不断更新和优化《公约》，确保社区健康、持续发展。</p>
        ]]>
    </string>
</resources>
